# XBMC Media Center language file
# Addon Name: MediaPortal PVR addon
# Addon id: pvr.team-mediaportal.tvserver
# Addon version: 1.2.3.114
# Addon Provider: Marcel Groothuis
# Translators:
#   <piodio@gmail.com>, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC MediaPortal pvr addon\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: margro.xbmc@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-03 16:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2012-06-07 14:50+0000\n"
"Last-Translator: piodio <piodio@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.net/projects/p/mepopvraddon/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgctxt "Addon Summary"
msgid ""
"XBMC frontend for the MediaPortal TV Server (ffmpeg + tsreader version)"
msgstr "MediaPortal TV Server의 XBMC 프론트엔드 (ffmpeg + tsreader 버전)"

msgctxt "Addon Description"
msgid ""
"MediaPortal TV Server frontend. Supports streaming of Live TV &amp; "
"Recordings, listening to Radio channels, EPG and Timers. This addon combines"
" the former ffmpeg and tsreader addons."
msgstr "MediaPortal TV Server 프론트엔드. 라이브 TV 스트리밍 &amp; 녹화, 라디오 채널 청취, EPG 및 타이머를 지원합니다. 이 추가기능은 이전 ffmpeg 및 tsreader 추가기능이 결합된 것입니다."

msgctxt "Addon Disclaimer"
msgid ""
"This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed "
"recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable "
"effects."
msgstr "이것은 불안정한 소프트웨어입니다! 제작자는 녹화 실패, 타이머 오동작, 시간의 낭비 또는 기타 의도하지 않은 현상에 대해 책임이 없습니다."

# Settings labels
msgctxt "#30000"
msgid "Mediaportal Hostname"
msgstr "Mediaportal 호스트네임"

msgctxt "#30001"
msgid "Mediaportal XBMC plugin Port"
msgstr "Mediaportal XBMC 플러그인 포트"

msgctxt "#30002"
msgid "Free-to-air only"
msgstr "무료채널만"

msgctxt "#30003"
msgid "Include Radio"
msgstr "라디오 포함"

msgctxt "#30004"
msgid "Fast channel switching (don't stop timeshift)"
msgstr "빠른 채널 전환 (타임시프트 중지 안 함)"

msgctxt "#30005"
msgid "Connect timeout (s)"
msgstr "연결시간 제한 (초)"

msgctxt "#30006"
msgid "Import only TV Channels from group"
msgstr "그룹에서 TV 채널만 가져 옴"

msgctxt "#30007"
msgid "Import only Radio Channels from group"
msgstr "그룹에서 라디오 채널만 가져 옴"

msgctxt "#30008"
msgid "Convert hostname to IP-adress"
msgstr "호스트네임을 IP 주소로 변환"

msgctxt "#30009"
msgid "EPG: Read genre strings (slow)"
msgstr "EPG: 장르 가져오기 (느림)"

msgctxt "#30010"
msgid "Wait time after tuning a channel (ms)"
msgstr "채널 튜닝 후 대기시간 (ms)"

msgctxt "#30015"
msgid "Streaming method"
msgstr "스트리밍 방식"

msgctxt "#30016"
msgid "Windows user account (SMB)"
msgstr "Windows 사용자 계정 (SMB)"

msgctxt "#30017"
msgid "Windows password (SMB)"
msgstr "Windows 비밀번호 (SMB)"

msgctxt "#30018"
msgid "Use RTSP streaming"
msgstr "RTSP 스트리밍 사용"

# Category labels
msgctxt "#30040"
msgid "Connection"
msgstr "연결"

msgctxt "#30041"
msgid "MediaPortal"
msgstr "MediaPortal"

msgctxt "#30042"
msgid "Playback"
msgstr "재생"

# on-screen error messages
msgctxt "#30050"
msgid ""
"Your TVServerXBMC version '%s' is too old. Please upgrade to '%s' or higher!"
msgstr "TVServerXBMC '%s' 의 버전이 너무 낮습니다. '%s' 이상의 버전으로 업그레이드 하십시오!"

msgctxt "#30051"
msgid ""
"Your TVServerXBMC version is too old. Please upgrade to '%s' or higher!"
msgstr "TVServerXBMC의 버전이 너무 낮습니다. '%s' 이상의 버전으로 업그레이드 하십시오!"

msgctxt "#30052"
msgid "Recording playback failed. Empty URL of filename."
msgstr "재생 녹화 실패. 파일이름에서 URL을 삭제하십시오."

# Status message strings corresponding to the MediaPortal TvResult enum
msgctxt "#30060"
msgid "All cards are busy"
msgstr ""

msgctxt "#30061"
msgid "Channel is scrambled"
msgstr "스크램블 채널입니다"

msgctxt "#30062"
msgid "No video or audio detected"
msgstr "비디오 및 오디오 감지 안됨"

msgctxt "#30063"
msgid "No signal detected"
msgstr "신호 없음"

msgctxt "#30064"
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

msgctxt "#30065"
msgid "Unable to start graph"
msgstr ""

msgctxt "#30066"
msgid "Unknown channel"
msgstr "알 수 없는 채널!"

msgctxt "#30067"
msgid "No tuning details"
msgstr ""

msgctxt "#30068"
msgid "Channel is not mapped to any card"
msgstr ""

msgctxt "#30069"
msgid "Card is disabled"
msgstr ""

msgctxt "#30070"
msgid "Connection to slave failed"
msgstr ""

msgctxt "#30071"
msgid "Not the owner"
msgstr ""

msgctxt "#30072"
msgid "Graph building failed"
msgstr ""

msgctxt "#30073"
msgid "SW Encoder missing"
msgstr "소프트웨어 인코더 없음"

msgctxt "#30074"
msgid "No free disk space"
msgstr "디스크 빈 공간 없음"

msgctxt "#30075"
msgid "No PMT found"
msgstr "PMT 없음"
